個半鐘英文作文寫到幾多字？

見工筆試，個半鐘，俾電腦你打字？問你自己個行既野，但以政府既角度問，你地寫到幾多字？

我一千字都唔夠

1500
不過重質不重量呀
冇嘢寫唔洗夾硬寫咁多